5大訴求 缺一不可

我理得你出去錫春袋定啜袋底，總之核彈都唔割
越黎越多聲音話玩火接受唔到，火係可不參與但記住不指責！！！
5大訴求又比人慢慢忘記甚至換內容 ，人人都為呢場革命付出緊，有人係金錢，有人係前途，有人係未來有機會被控十年刑罰既時間，各位 盡做啦好冇

光復香港 時代革命

五大訴求要多方位重提，好多人理解唔深

［民意戰］邊個唔記得五大訴求同我入嚟